［相由心生係真］見識過今日藍屍集會，無一個人係正常樣

廢老，弱智，八婆，賤種，畸胎 樣樣齊
相由心生原來係真既。

真正香港人憑樣就識別到，聽日71 真香港人要將藍屍踐踏個既地方重新整頓好

以後我唔撚會禮讓一睇就知藍絲樣既人，社會垃圾，屌你老母

同埋如果聽日有藍絲挑釁，咪撚阻住身邊人打鳩佢地，今日佢地打鳩完人 無事返屋企，依家一肚火屌佢地老母

一如既往遍地垃圾。

聽日比藍絲挑釁既話，唔該和理非行開，唔好叫咩 唔好打

依家我地既同伴比藍絲打撚到仆街 都無事，佢地仲要拍撚晒片都唔撚驚

點都要報仇，屌佢地老母

勇武做野，唔該和理非咪撚阻止
各有各做

正常，垃撚圾一埋，同佢地一樣

我覺得香港需要衝鋒隊

從來都唔讓老㗎啦

不要中計 它們只想轉栘視線。只是救出同伴，避免嚴重衝突，不要使用過度暴力，還揾人全程拍片

唔撚再叫唔好打
依家比人打撚到上心口

無用，佢地自己拍埋片上網示眾
聽日full gear包到實

事實證明臨時演員未必真係演員

只要藍絲挑釁陏手先，唔該咪撚叫唔好打，難聽過粗口

還手合情合理！

暴力解決唔到問題㗎

見住個女仔比班廢老一鎚窩落去，仲叫唔好打？
佢地彩你都晒鳩氣，再搶埋你部電話走，on99

最少解決到挑釁性既藍絲廢老

但可以解決廢老

咪撚再叫忍，叫唔好打

推

一還手隨時死幾件。

本身見到琴晚又有人跳唔開心咗全日 今日睇完蘋果見到有手足俾人打 人身攻擊 吐口水 恰到上心口我真係忍唔撚到
香港人 唔係見到自己人俾狗同藍屍恰到上心口都唔出啊嘛